脾氣差嘅女仔真係on撚9

小小事就發脾氣果d啊 話你啊屌你老尾
仲有發完脾氣覺得太快嬲完唔好果d 食撚屎啦
奉旨氹你啊？ 西口西面
唔該你啲女人對自己男朋友好啲啦 臭雞

正評不解釋

連登冇人振夫綱

呢啲西女人硬係照識倒男朋友

正皮

Feel到樓主今晚都係死死氣陪女朋友

現實：扭耳仔

agger 又要追又要怨

係呀我屌你老母閪
郁D就發老脾
戇撚鳩鳩咁我係條街等你個幾兩個鐘就應份
你係屋企等我一個鐘左右我好似犯撚左法咁
郁D就用粗口屌鳩我
我屌鳩返你就喊
喊你老母咩咁易喊
覺得委屈喊就唔好亂咁屌鳩我啦痴撚線有病架
戇撚鳩鳩成撚日同埋D FD去呢到走o個到
我去就比撚曬說話我聽，又話點又話點。你老母閪
痴撚線都唔撚係當我男朋友黎
當我狗呀。話一就一話二就二
做撚錯就屌，屌到啪啪聲
唔好話我咬返你反抗
我鳩叫兩聲唔好比你屌多兩錢重呀臭閪
屌！女人痴撚線架

臭雞

果陣ex因為我無like晒佢fb post發脾氣，果陣我仲好撚純真逐個post like閪返晒

屌你老母 今晚同兄弟出去happy

手已分

忍你D臭脾氣仲慘過食兩舊屎
任何環境無論發生咩事都好都可以有突發性比人鬧既危機
完全無得捉路
係佢身邊就無時無刻都要擔心住自己下一秒會唔會比人鬧
我自問就好好脾氣對人都好禮讓
你就覺得可以食住我對我呼呼渴渴

可以行行街無啦啦發脾氣走左去
仲話點解我唔tum你
屌我tum撚左你十萬幾次喇我都係人黎架會攰架
走囖你最好就快D走呀
即刻果斷分手

唔撚忍你呀臭西
拍過幾次拖 最撚西就係你

好多同道中人

點解唔分手? 垃圾

如果因小事就黑你面算唔算脾氣差

發現樓豬同女朋友食m記